大器晚成！巴禾32歲之後已收穫15座冠軍獎杯

在今天的聯賽杯決賽中，曼城2-1戰勝維拉成功實現三連冠。 值得一提的是，這是36歲的老門將巴禾職業生涯所收穫的第17座冠軍獎杯，也是年滿32歲之後收穫的第15座冠軍獎杯，堪稱大器晚成。

巴禾生涯冠軍一覽：

科洛科洛時期1冠：

智利甲級聯賽冠軍1座（2006年）

皇家蘇斯達時期1冠：

西乙冠軍1座（2009/10賽季）

巴塞羅那時期8冠：

西甲冠軍2座（2014/15賽季、2015/16賽季）

西班牙國王杯冠軍2座（2014/15賽季、2015/16賽季）

西班牙超級杯冠軍1座（2016）

歐冠冠軍1座（2014/15賽季）

歐洲超級杯冠軍1座（2015）

世俱杯冠軍1座（2015）

曼城時期5冠：

英超聯賽冠軍1座（2017/18賽季）

英格蘭聯賽杯冠軍2座（2017/18賽季、2019/20賽季）

社區盾杯冠軍2座（2018、2019）

注：巴禾上賽季長期受傷，僅代表球隊出戰社區盾杯1場，故無緣隨隊奪得上賽季其他3項冠軍

智利國家隊2冠：

美洲杯冠軍2座（2015、2016）

missi無既野

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

不了，呢到波台

見到英文都唔想睇

messi32歲姐 仲後生

唔怪得踢佢走

基沙文都就黎比美欺踢走啦 世界盃

早排先有新聞話佢唔妥基沙文

樂觀sir

我地波台狗唔識英文
Hala Madrid!

朗迷: 智利真係好廢
2017年洲國盃阿朗輸俾智利

佢踢嗰啲隊除咗皇蘇基本上就算坐2,3年都好大機會有盃捧啦

點會智利世界第一

都要撞正皇朝啦 唔見達史特根咁多盃

因為達史迪根留隊
如果達史去鏝
就係達史咁多盃
btw達史都好多盃啦